如果係安心出行個code到貼個自己payme code會點？

個個都scan 我個code 咁我咪可以發達

繼bee coin後另一發達大計

推比多D人知，一齊搵大錢

係，黨主席都有得你做添

有冇興趣一齊